Er zijn twee ontwerpen gemaakt aan het begin van het project. Het versnelling systeem ontwerp (\ref{fig:gearDecider}) is zo gebleven in de eindcode. Het neurale netwerk systeem (\ref{fig:turnDecider}) is uit elkaar gehaald. \emph{Speed normalize} wordt namelijk niet gebruikt en de \emph{WheelSpinVel} wordt niet gebruikt.


\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{gearDecider}
    \caption{systeem om de juiste versnelling te bepalen.}
    \label{fig:gearDecider}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{images/accelBrakeSteerDecider}
    \caption{Systeem om te kijken of de auto moet sturen, remmen en/of versnellen door te kijken naar de snelheid, de track en de tegenstanders.}
    \label{fig:turnDecider}
\end{figure}